[請人]網上銷售員

是咁的

今次誠意請人，公司係PCCW 網上銷售部門，部門只有十個人，工作地點係葵興KC100

依份工我個人認為適合咁多位連登巴打，原因為下

首先工作範圍係網上開post或者pm（討論區,FACEBOOK等等），每日番7個鐘（3PM-10PM）仲有1個鐘放飯，唔洗輪班輪休（固定星期日休息），最好係唔洗日曬雨淋擺街（全程寫字樓上班 無須外出），同事都係廿零歲大家都有傾有講。

咁當然模式有別於面對面客既SALES 呢份工勤力係需要但變通更緊要。份工係網上搵客傾Plan，呢個模式未必個個都適應（但可以入黎試試 有專人指導）。番夜晚可能大家都有唔同睇法，有巴打會覺得唔洗咁早起身係優點，亦有巴打覺得番夜好難約朋友食飯（不過工時唔長又有禮拜日放，呢方面要就番其實唔難 ）。

底薪＋佣平均每月有＄15000－25000（底薪＄6000），有同事做到平均＄60000以上（佢係最top）。一年有12日大假，有醫療卡福利，做夠2年有約滿酬金，無需經驗（岩岩畢業都可以試下），中五學歷同夠18歲就可以

有咩直接搵我都可以解答各位巴打（WTS/CALL: 53774797）
或者有問題可以留言我會盡力回覆所有問題

推

收皮啦

垃圾公司

60k個d係打手
同online game排名一樣

底薪6千? 每週工時5*7?

我地部門同擺街計法一樣
每張單既佣金比例高 例如會有單錢既8%-10% 所以一張上網會有$500

一張sim 卡會有$800

多謝巴打幫推

公司垃唔垃圾我唔方便評論
但係打工都係睇錢呀自問搵到食同工作環境對比其他sales我認為不錯

覆

多唔多女女做先

部門而家八個人 有三個係女女呀

老電唔係14日annual咩，仲有兩日去左邊？

有無圖睇睇

now tv 官網有圖

唔係 perm contract

3個女女
有冇仔

10分你比幾分

重點來了

我無問呀巴打